[正視聽]被擲懷疑汽油彈個間四川辣妹子係平安夜有連登仔見到收埋斬人藍絲

藍絲斬人後逃往食店大本營，警員抄牌後準備離去

間鋪嬲到發火

依間垃圾 抵撚死

睇下引唔引到藍絲幫襯囉

辣到著火

唔係剩係藍店咁簡單

唔好俾人spin到

當然我地唔排除一切可能，包括苦肉計

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

究極辣味道-火魔辣